「 資源回收 ？」我去咗倫敦人西 copy咗分化批鬥文嚟惡搞，發現原來佢好白搭，藍店都用得！

呢個係我嘅示範:
ok嘅話可以利用人倫敦人西啲文章改一改人名然之後我哋就可以分化藍絲了*\(^o^)/*
多謝人西。 終於發現呢個group嘅 真正用途係攞嚟玩膠㗎

#靠呢啲人照顧比黃屍迫害嘅人？🤬😠
#真係笑撚咗
#藍色斂財二人幫
#四川辣妹子老闆老婆christy
#Btw老闆係有小三有老婆嘅
#盲撐腦細係咪包埋盲撐腦細條女嘅？

以下文字來自孩子B及熱心人士 ，如有任何不實內容，歡迎Christy出面反駁澄清，為了幫助這位可憐的孩子，我們需要令更多人的知道，所以請多多轉發

************************************
不能告訴你這位孩子在YC黑暴中怎樣殃及池魚，被迫腩炒，但孩子做過的，說明止暴制亂成功，必先內部整風大掃除。

孩子B因黑暴而失業需要求助，搵了 Christy小姐。他們傾談間，羅小姐得知孩子 B有很多工業知識及技能，手足B本身亦是一名廚房助理，所以大家開始傾合作。Christy小姐希望這位孩子夜晚幫手樓面，早上幫忙預備材料，希望可幫孩子解燃眉之急。孩子 B因生活需要做兩份工作，日頭和夜晚各一份工作, 精神一定不夠。

孩子 B返了幾日夜班，Christy小姐提議，因為九龍開四川菜，所以能夠更加希望請孩子 B幫手做一啲川菜菜式，所以手足B心存感激開始預備工作，仲上咗深化川菜知識的課堂🤬🤬🤬。

孩子 B每次想同Christy小姐傾細節的時候，羅小姐一直說忙總是推趟，沒有共識沒結果🤬🤬🤬。

隔咗一段時間，孩子 B實在缺錢，再次要求返加班工作加人工，四川辣妹子負責人只説一句不適合，便反而拒絕了他返夜班，只能在上午幫忙備料。後來知道，原來係不滿孩子 B工作表現，孩子 B太累，經常瞌眼瞓，孩子 B知道自己問題，亦冇對四川辣妹子不滿。

慶幸孩子 B懂駕駛, 這時就安排孩子 B幫手送川菜到會的工作。孩子 B兩天工作包括幫四川辣妹子送到會，送九龍湾，送中环半山，每天送幾個地點，由早忙到晚🤬🤬🤬。

但當其他員工通知christy 領回墊支費用時，孩子B人工 (每日送4-8個地點，日薪計$330)、油費、隧道費和停車場費共$1695。得到回覆是：這孩子之前在夜班的工作表現不好，仲搵我cover開支🤬🤬🤬？

川菜，加KOL宣傳同埋到會，錢就斂財二人幫收哂賺哂，X你個街開口埋口話支持警察，幫助被黃屍迫害嘅孩子，竟然叫寫借據，咁同大耳窿肥佬黎有乜分別🤬🤬🤬？Christy Lo當啲錢係佢屋企㗎？就賺咗差不多二十萬，苛刻對待員工嗰邊又賺十萬元人血災難財。三十萬袋袋平安，但四川辣妹老闆老婆就克扣孩子 B$1695？！這就是正義的力量嗎，真是恥與為伍！

有其他員工質問老闆為何對孩子如此無情無義😡, 他當然推得一乾二淨，答案是他沒有參與今次對數的事情, 所有事情交給妻Christy Lo處理。他將此等涼薄的行為，然後推卸話係身邊黨羽所為, 一切他無關, 他對外可以繼續扮英雄繼續吸人血，當我們偉大的警察，在戰場擋頭檔汽油彈時，他在乘着這政治動盪發災難財，那麼和趁火打劫的美國邪惡政府有什麼分別？！

到最後，Christy 一毫子。都。冇。俾返孩子 B，係有心人士自掏腰包俾返$1700俾孩子B。但大家已經傷透心，睇清楚饅頭辣妹子嘅真面目。 所謂止暴制亂也許只是一個虛偽的神話而已（多麼希望的成功但結果最終都是被背叛了），也許做一位正統的中國人，用方便港珠澳大橋到廣州深圳，吃酸菜魚、海底撈火鍋、順德雙皮奶也許更快樂。